點解依家d男人講到好似有人拎住支槍逼佢同港女拍拖咁

話港女串 高竇 高姿態
咁你咪唔好溝人approach人
唔求人做你女朋友咪唔洗俾人串親

扑野又係 話女人有閪大矖
一個唔滿意可以告你強姦非禮
咁你鳩痕就打飛機 唔好同女人扑野咪唔洗驚俾女人屈強姦非禮
你話條女格硬坐上黎強姦你另計

結論 男人唔近女色 唔溝女唔屌閪可以解決所有港女 女權 閪當八達通嘟既問題

當男人唔需要女人個時
女人咪冇價值囉

負皮個d係咪俾我講中咗
不肯面對你地冇閪屌唔得既事實

不過真男人係唔會以屌閪為人生目標
所以咩港女 女權 閪當八達通對佢地黎講影響不大

你理直氣壯講到女人有權屈男人強姦非禮咁款喎

支持港男向外發展
日本，台灣，大把女等緊各位巴打

咁唔係話屈就屈到既 個官都睇口供睇證據架
不過遠離女色就一定幫你避免到俾女人屈強姦非禮

本身低聲下氣港男係唔撚抵幫
但你用d on9邏輯黎合理化呢d所謂女權更加痴線
咁以後公開試出out syllabus 你咪唔好考
領展迫走晒所有小商戶 你咪唔好買
周街都係連鎖快餐店 你咪唔好食
地產商三萬蚊一呎 你咪唔好住
冇人迫你架 以後你咪撚嘈呀
總之所有有病嘅野 你唔望唔理就冇事架啦

支持港男出家戒女色 唔屌閪就唔洗再睇港女頭

如果大家都咁有骨氣，你講嘅嘢就全部唔會發生

唔同你拍拖點知你係港女?

衣食住行係生活所需
屌閪唔係
完

其實大部分港男未發現一個事實
就係男人係不斷升值，女人就不斷貶值
當你年華老去，臭雞都冇得你做

我完你老母
有港女格自己唔去改
然後叫男人溝唔掂就咪撚溝
本末倒置 抵做老姑婆

但二十歲既毒柒矮瘦窮 到咗四十歲都係毒柒矮瘦 最多唔窮
其實男人係得身家會升值 其他都一樣貶值
唔好咁多ff

咁港女都一樣有恐龍啫，送比你都唔會砌

錢仲唔夠

要港女改咁港男係咪都要似返個男人先呀
我夠話港男個個都無黎正氣 雞蟲狗公on9仔mk仔player不知幾多
一個港女格咪溝第二個囉
唔會香港個個都港女掛
真係既話你咪溝鬼妹架妹台妹韓妹囉
呢個世界大把女選擇 睇你有冇條件揀姐
冇條件咪得港女俾你揀
自己廢到得蘿底橙揀仲咁大聲講出黎

依家好心教d港男唔屌閪
等d港女唔好持閪生嬌都唔啱

你條撚屌係咪唔撚識字
我第一句已經話低聲下氣港男係唔抵幫
從來冇話所有港男都係好人
我冇屌所有港女 因為有d香港女仔係好好
我宜家只係屌柒你用on9邏輯黎維護你所謂嘅女權
明唔明呀傻鳩

同一個邏輯都要根據情況決定 影響到衣食住行咪有問題 唔可以坐視不理 雖然港豬都係唔識反抗
但屌閪可有可無 唔滿意港女咪唔好屌港女個閪囉
點解港女有閪就大曬因爲你地爭住屌囉

溝唔到都係港女架

點解依家D女咁串?

呢個post笑到我仆街

講得好，可惜男人由未出世到老都係需要女人。＿

大佬呀你唔好咁痴線啦

男人對女人產生性慾想卜鳩佢係情感上同DNA問題
返到理性上見到你成個港女格咁咪𡁻完鬆囉，所以啲on9港女咪成日話無好男人囉，你估男人得理性嘅話仲會唔會理你條臭西呀

DNA問題 又up埋曬d偽科學
邊條染色體叫你一定要同女人扑野呀
你想講男人有性慾下話 咁咪打飛機囉
女人唔係必需品好冇
但依家d港男擺出一個冇女人唔得既死樣先俾港女食住上咋

返去你老母個閪到感受下咩係付出先，呢啲野相對嘅，係你咁on9 講埋哂呢啲歪理者，你自己磨豆腐啦

其實我好認同

港女係臭雞又點
如果你唔追佢地或者唔同佢地一齊 點會影響到自己

總之樓主戇撚鳩

唔關亦唔影響到自己事
係成個風氣問題

女人臭雞，男人犯賤

笑撚死

社會唔安定:女人冇地位
社會安定:女權抬頭

樓主標題vs冇追過溝過港女有咩資格話港女乜乜乜

港男個風氣仲差 不過無人講
無男子氣概 成個女人咁
仲要唔正氣 狗公 雞蟲 Mk On9仔個個都是但中一樣

岩 所以都係一部分香港人犯賤

總有班人想反抗果陣 就會有另一部分人諗：「如果班傻仔抗爭果陣，我投誠咪有得拎大份啲？港女都係女，你唔屌我有得屌呀。」

如果港男企硬唔屌港女 港女有得咁串?
不過慘得過佢地真係冇閪屌會死

咁你見識少或圈子問題

算喇 香港冇撚用嫁喇😂😂🤣
任何男人都係想踩住其他男人去為港女獻頭
狗公兩個字就變成攻擊情敵既詞語
總知條女身邊所有男人都係互相攻擊 咒罵
我就真係味見過一個女人比成堆男人為男性之名抗爭到底 柒既除外
香港正正常常樣既女人都有一大堆兵 冇男人既尊嚴咁課水比班女人為既就係一句稱讚 👍 閪皮都睇唔到

做唔到兵？ 做哥哥囉 不斷以哥哥既名義扮保護妹妹實情係狗公想屌個妹 🤣

用盡一切方法想屌閪 攻擊同性

依個問題係根本性 已經插實左既根 完全救唔撚返

日本 台灣 外國？ 人地會要你咩🤣🤣？

一味話港女臭雞 但實情自己都好想屌所講既臭雞同時單都唔到自己埋 咁咪臭雞囉🙊🙊🤭

預期點樣教訓女人 幾堆男人圍爐取暖 不如增值下自己 搵下自己既強項吧喇

你講下我有邊句講錯

啲廢柴溝唔到好女仔就屈所有女人係雞係公廁

認真識好多靚又性格好又學歷人工高嘅女
不過班垃圾唔會溝到
個個發夢以為自己就算仇女又肥矮毒柒都重會好似偷首飾單嘢咁有ibanker欣賞佢俾埋佢食軟飯

ching不如你上網睇下乜係女權先屌啦
好on9做乜而家任何關女人事嘅嘢都叫女權

人地支持性別平等唔可以逼男人做breadwinner/埋單/逼男人要堅強唔可以喊性別定型你又唔講

唔喺唔溝女
喺溝啲性格好啲嘅
大把女性格唔差
但平凡/ 唔識打扮/ 唔突出
你地咪又喺揀性格差靚女

其實港男都著係戇鳩
全世界得香港有女人咩
明知係屎都食 向外發展唔得嘅

有條件咪有得揀囉
港男大部份都毒柒矮瘦 屎都冇得你食呀

斬腳趾避沙蟲

1.食色性也，性係唔係必需要品？ 可以話唔係，但性都係一樣好重要既野，而且，依家講緊拍拖，就唔係只係性仲有愛，係一段關係，而心理學上，一段親密既關係係每一個人係廿十到四十左右最需要既一樣野，當然無左唔會死，但會衰會心理出現危機，所以拍施雖然未能至於必需，但一定係人生其中一個最大既需求，唔好講到拍就拍，唔拍都無分別，咁係一樣無知既講法。

2.狗公好多，但唔係全部男人都係，當你唔係狗公，正正常常有理想有要求有努力，而班狗公就為左有得屌抬高晒個價 而班港女又蠢撚過隻豬 當左真，咁班正常男人就會奶晒野。

3.無人拎支槍迫香港既男人同港女拍拖，但就我個人黎講，雖然日本台灣d女聽落睇落好正，但如果比我搵，我都想搵一個文化相同既女仔去拍拖，唔係要一齊講潮文講派膠，但至少希望大家聽到首百變小櫻數碼暴龍會識唱，講香港係人都知既野唔洗比人問咩黎。

4. 你班港女其實個朵好撚臭，外國出書話你地easy pussy, 個格臭到附近日中台韓都出名，唔係有班支那臭雞墊底，你班八婆就真係衰撚到貼地，屌你地講真都係班男人頂你班仆街頂得好辛苦先講，講出黎大家都好撚有共嗚先會咁多人講，唔係有支槍指住我，但我係暴想搵個香港女仔呀咁點？係唔係一定要迫我去搵個台妹？屌你老母個個都話你班八婆又臭又西就檢討下啦，仲係度囂囂張張on99

5. 鬼唔知唔係個個港女，有好女仔咩，同支那狗都有好人一樣，講緊比例有幾多，多到名都臭埋臭出國際既，一碌鳩打你一船人好合理

6. 雖然拍拖重要，雖然想搵個文化一樣既女仔，但凡事都有個價，如果個格臭到連個d先天因素都cover唔到，自然會頭也不回，你覺得自己夠料夠好彩個格臭爆都搵到好既男人，但如果到時搵著個仆街搞到一鍋粥，咪撚死出黎話呢個世界無好男人，死撚開d呀屌你老母

算鳩數啦，成班男人個腦生喺碌鳩度
叫佢地唔好屌閪就好似殺佢全家咁
係要好似成隻畜生咁周圍搵閪屌
唔係做兵俾人撚就係叫雞幫班臭雞致富上車
班港女臭閪咁囂張咪就係你地自己造成

1係同樓主講

23456同認同個班臭西講

乜撚野食色性乜 你唔食飯會死
你屌閪會唔會死呀 你無屌廿幾年都未死得啦
做男人唔好咁肉酸
恨拍拖屌閪得黎又要鬧港女有閪大曬
同d死煙剷又要食煙又鬧煙稅貴有咩分別

港男真係好低賤